依照目前得票 共和黨保唔住 senate 大多數

Source:

睇錯

樓主同飯民一樣咁柒